青頭仔泥垃圾衰到要屌狗破處！

仲自認小妹

Cos妹仲咁維護佢

屌埋有村雞就真係雞犬不寧

以後冇得叫佢青頭仔...

你同你老母咪雞犬不寧

求翻譯

收聲啦 屌你老母

而家算唔算青頭仔

撐你

保釋出左黎

hi g

又打記者

又人形蜈蚣

g